一個人想通宵出街hea其實有咩做

冇朋友陪 又唔想自己一個去唱通k
坐麥當勞又好悶 睇午夜場電影睇完最夜都重係3點
又搵唔到有咩cafe係通宵營業
一個人想通宵出街hea其實有咩做

睇海

去清bar一個人飲悶酒

通k

Bbq

又悶咗啲

想去食涮涮鍋放題燒肉吖 一個朋友都搵唔到出嚟
唔通真係要一個人lonely地毒自食

我同你一齊唱K

返大陸 去皇室假期揼骨 一個人都包你爽yy 過兩晚夜都仲得

新年要比小費

食個宵夜先
睇番套夜場
網吧打個機
海灘睇日出

最後都係個句人係需要人陪的
咁說可以睇戲食飯飲野酒店直落
春宵一刻值千金

陪我

食菜

租間band房黎鳩玩 唔識撚下樂器都幾爽

打飛機

不如約埋一齊出去食啦

悶開

冇乜心情飲酒

唔識開爐

陪你做咩好

搵間好食嘅鋪頭食宵夜 之後自己一個慢慢行街睇風景

踩單車,夠力嘅話港九新界一日遊都重得

踩共享單車圍繞香港踩一轉

網吧

你想做咩

不如我地...

行路 行到有頭班車就返屋企

唔洗拜年呀

Pokemon go

平時都要畀
揼骨平過唱K

同問

尋日先行行下西環，唔自覺由域多利入沙灣再行去瑪麗搭的士出去

途中勁撚多狗 好彩咁岩有碌野係身嚇住佢地

望海飲酒聽歌

一齊去得唔得

陪我....2條友吹下水食下野 好快通宵啦

你精神病人就咪出街玩啦 危險呀

Jm9

有興趣 依家仲有無燒肉放題？

係街打丁

遊地鐵車河

141

陪我一齊悶

我行程 書局 戲院 cafe 食野 又cafe 坐 上下網 hea到爆

去界手

通宵凌晨喎 幾可有cafe開咁夜 McCafé除外

夜晚睇尾場戲 （ 但係咁比情侶閃）
然後3 4 點去麥記 因為已經無其他選擇 我通常係咁 又或者34 點就番屋企

成日都想有好小小既 24 小時cafe

有就好啦 可以有個地方坐成晚 又有野飲吓 貴少少又有乜所謂

我葵興有自己 studio同朋友夾租
有機會既可以搵晚 約上黎玩

咁你即係想hea定做嘢啫

夜晚冇raid打

去夜市？

睇吓幾時有機會啦 但求有個地方有電插咋

Hea 做嘢就睇做咩啦

有電插有上網有機打有野飲

食宵夜放題

where 推介下

可以通宵咩

有性趣有性趣

做夜間保安

邊有通宵架

食成晚咩

其實點解要通宵出街

有時唔想訓唔想留係屋企 想出去鳩hea

講乜鳩你都好似唔岩聽

小心南亞

有個fd叫我去機場hea 其實諗得過

無呀

你估好似你咁咩

冇架 一路食一路諗下場

我都想食，巴打一齊？

板燒郎或者宮崎燒肉， 係宵夜冇乜選擇之下都算唔錯， 開到凌晨兩點

有嘅話我唔拘啊

不了 我叫吓春咋 呢啲食嘅時間長嘅餐鍾意同熟人食多啲 冇咁尷尬

到時真係飽到嘔都似

我陪你m

不了不了 你去tg谷post啦

反正唔喺屋企就得

燒炭

一齊啦

所以留係屋企會令你好唔開心 ?

去網吧打通機

踩板

唔係嘅，睇心情啫，有時想出去9hea，唔想留喺屋企囉

可以諗吓

奶埋都得㗎

Pish

露營睇星

由屋企行去第二度

我有時都唔想係屋企
因為已經成日屈住

邊位絲打吖 咁正

講乜都無用, 你淨係想要一個識到人既地方

又唔係嘅 有時都係想一個人夜媽媽摺吓

小心蝻

多謝提醒 所以要搵到個安全地方hea

沙灘 汀九一堆

不過機場都係好地方 燈火夠猛

點解一定要通宵出街 係屋企煲劇唔得咩

有電插又有野食又夠安全

就係唔想留喺屋企想出街hea

好孤獨

有冇通宵團 呢幾日失眠想通宵出街hea

買定半打啤，返屋企聽歌飲酒好過係出便啦
上上連登睇睇YOUTUBE SO 舒服

仲未搵到地方呀

嚟我屋企瞓教 廁所仲有位

沿住巴士線鳩行 尋日我就喺咁

留名學野 除左唱通k真係冇咩idea

收集吓意見啫 暫時唔使搵住

好吖 我成日急屎急尿

咁勁 唔怕遇著蝻咩

樓主你所講既 涮涮鍋同燒肉放題 係開凌晨？

呢個講吓啫 唔係想凌晨食

打機算啦

整臭我廁所

我join

邊個吖屌

屌西

佢唔係巴嚟嘅咩

屌乜撚 話明一個人吖

我平時都鐘意凌晨hea, 得閒一齊hea下

真係得漫無目的咁行,聽住歌行又得,聽到悶就除低耳筒發下呆,留意下周圍,望下沿路景物
終點或者set係個有開24小時既野食鋪頭咁樣,行完一輪坐低食下野休息就番歸

好難諗,m記??海濱公園??

精神病人 今日有無keep住做掌上壓

向高難度挑戰 你落公園做?

行個陣冇諗過 而家諗反自己一個女仔好似真係幾危險

小心個人太重拉拉下拉到張床都爛埋

公園咪得囉

又會同你個痴線佬出嘅 應該唔會同你出第2次掛

機場吖麥當勞囉 聽講有啲麥當勞有得叉電

即係點

放假真係好悶
啲frd返哂大陸
一個人出街又無野好行

我經常一個就走番大陸

你跟佢地返大陸玩囉

係啊點吖

Call g?仁k?

去老蘭附近摸下屍

佢地係各自返鄉下拜年阿

揸車遊車河，買堆野食，咖啡咁泊架車喺海邊或者山頭吹風等日出🌅

去墳場除草

跟其中一個囉 好閒啫

唔想知了

無車車

同我瘋狂tg,he

樓主住邊頭

同求 日日流連老麥同海邊吹風 想搵野做下

夜晚除咗m記邊度有咖啡買
唔想飲雀巢嗰啲糖水

大西北啊

騎牛出去啦

返大陸享受人生

又到夜晚了

啲牛好臭

啱啱先返到家

4.5點返到，差唔多啦

琴晚又係邊到坐

跑步，之後飲早茶

跑成晚？

同fd去咗飲嘢

找你老母親啦

你估我唔知你想約絲打成晚凌晨去打野戰咩

跑1粒鐘，hea一陣再慢跑1粒鐘，返去換衫沖涼已經差唔多4點啦

周圍行下

帶頭燈行夜山睇日出

係呀可

西灣河24小時籃球場，睇新聞話有靚仔跳街舞踩板同打籃球，可以試下?

去睇人打波跳舞 ..都得嘅

坐N車遊車河

其實我問有咩一個人可以做嘅事 做乜個個入嚟都想約

好缺女吖呢到

好似連男人都想約咁

新界區？買部單車夜晚四圍踩都好爽

扮咩姐你

扮乜9

使乜買 唔係有綠色嗰啲單車免費用咩

遊巴士河，正

你個名好熟

I’m watching you

得命b 屌我就諗係邊個

Hi
仲有啲記性喎

好出奇咩
連登仔一向連朋友都缺

我 要奶手仔

咁約男人好啲嘅

不了

唔夠爽

香港d街撚有風景咩?

同意

靜靜地咁行都正啦 最憎逼

通常呢啲時候揸下車周圍兜就幾舒服

成日都周圍行 好爽 不過依排熱返啲冇咁舒服

已經唔知可以兜邊

dllm 好掛住你對手仔

屌 無車正係可以游巴士河

夜晚附近冇巴士 如果唔係坐係巴士fing下fing下等時間慢慢過 坐到攰就返屋企都幾好

搭N969入天水圍都要兩粒鐘
出返市區既話應該都天光

行山睇夜景

落網吧又平又安全又有野食仲唔會悶

落網吧已經冇野做
冇打機好耐, 依加最多都係玩下simulator嗰類既野

唔打機落去真係無乜癮

依加電腦都唔知有咩可以玩嚕
靜靜地坐係海邊吹下風算 希望有日個人可以跟住一樣咁平靜

一個人出街睇手仔

睇你對手仔

清你好似好煩惱咁嘅 會有嗰一日嘅

都幾煩惱 希望嗰日快啲到

諗極都諗唔透嘅就咪諗啦 俾自己抖吓啦

聽歌 睇片 睇戲

有時唔係我去諗 係個環境逼我諗
所以訓街都唔想返屋企

啱喘諗住去戲院毒下 點知冇戲睇

佢指係網吧聽歌睇片睇戲掛 都得嘅 不過我會想揀機場多啲

成日去機場睇飛機
不過去多幾次發覺青馬收費真係好撚貴就冇去

你要訓街實大把地方比你訓嘅

我去都係搭巴士去 比錢有個地方hea嘅話就覺得無乜所謂了

夜晚冇車走呀
去油站隔離個地盤望飛機takeoff 望下望下就一日

行成條港島線

Btw秋妹已經唔認得我

你改撚咗名唔起底真係認唔到 shockwave巴

一個人行下海邊吹下風都真係唔錯

男人一個去就得 女就不了

有乜所謂

怕有蝻

你嗰邊好雜咩 我平時都唔覺有蝻嘩得閒夜媽媽行海旁

你男人黎 怕咩

踩單車
周圍去幾爽

屌你老味

反正女仔夜媽媽都唔好一個人係街流連啦

偽郎 應該會好安全

okok我裝返條J上身

住西環,試過行落柴灣
特登去太安樓食野
行過幾次

就算唔係新年皇室都好高消費

汁下屍又一晚

我好小氣嫁

ptgf過夜

yy ar 我做咗啲乜

咁樣行法可以hea成夜？

Btw 我有時都想落街周圍行一晚

咁咪去行囉

一齊行囉

山長水遠 肥婆不走路的

你又知我住邊？

大埔定大圍 有牛㗎嘛

做愛做的事

一個人做愛

咩人諗咩野

屌你咁都記得

好記性呀屌奶星 手仔呢

通宵一個人行街其實幾危險，無論男定女

你情願搵人陪你食宵夜、唱K、落機舖仲好

其實有3,4個公園已經可以hea成晚，。
我會去左其中一個公園先，跟住上下網，打下機，再食枝煙都已經成個鐘。
跟住再轉公園，可以行黎行去，行到累就搵張椅坐低，睇下公園附近有冇女女可以比我撩，如果冇就坐10零分鐘又轉公園。
過程中買下野食野飲又得，自己一個不知幾relax

呢2 年起碼行左150次以上，我係仔，所以唔覺危險。當然，你行果d公園最好係有實Q會巡果d啦

手仔係我到

係m記坐一晚 發下呆

m記咁光猛

有時就係搵唔到人陪 機舖我鍾意

我要奶我要啜

周圍行真係好悶，行個幾兩個鐘都ok ge，行成晚好難

以前樓下有24 間中無聊落去hea下食個特價餐 都幾舒服

咁你應該落機鋪玩好d

死變態

樓豬正一死on9
乜撚嘢意見都話冇興趣/唔識/唔想
屌你留返係屋企打成晚飛機算鳩數啦

我唔想唔識無興趣啫 其他人睇到覺得啱用啱使咪得 個post又唔係剩係我睇

屌灰9咗

做咩咁灰吖要一丁友周街走

有晚訓唔訓,, 深水埗行到去尖咀, 永安中心上面個露天公園,, 好寧願, 適合思考人生意義

有其他人係到唔會做到真正嘅自己

你就好 思考完應該好好瞓

總有個人可以比你咁做既

屌奶星 唔撚知呀屌 唔想再諗嗰方面嘅嘢了

嘩洗唔洗咁惡

sor9li囉 我爛臭口

好似好唔開心喎你

去m記座,之後上連登

lm
有屋企但唔想番

個post都幾多建議 執返個用

好難開心得起喎

行路

又搞咩吖你

好多都試過，但都係覺得好冇癮

去機場唔好咩

Red mr唔係有個迷你K房咩 去try try囉

情愛嘢好煩呀

機場太多人了
唱k淨係唱幾首，好似仲頹

掟鏢

有野可以隨便講喎

bbq呢

上連登叫春 不了

不了，自己燒炭

叫

你收皮啦明明就成日叫

不了不了

屌你啦你又知 我好少留cm

扌分

我跟蹤你

痴漢 我真心少cm

你又知

估

夠你痴女？手膠

想叫春先唔會上黎叫

屌你 依家圖定老母呀

吊下你引先啦

岩岩買左個m記。係公園食

點解唔堂食

同我去網吧打機

我慣左夜晚買m記拎去公園食，有feel d ,感受夜晚既凌静同黑夜，正

行啦
Btw LOL比狗玩

成日行到朝早 一來一回差唔多啦

叼我唔想睇了

Btw你係隻狗

141 有無好介紹

老羞成怒啦有人

你話嫁

我都想知

Date me

date你玩屎忽窿

其實點解

飲酒，瞓街

俾人執去屌屎眼點算

我正係date靚仔

怕咁多嘢就咪出街啦

有無人想夜晚落bar飲 自己一個落好awkward

不停搭通宵N車 搵有電插既車坐,
夠光猛, 有電插, 有瓦遮頭, 有冷氣

咁死得啦

樓主仲未搵到地方 hea

有無人想hea下。。
Retakejj巧攰

Hea字同你唔岩嫁啦
比心機啦

做野做得好攰

暫時唔使搵住 未有嗰個心情

做乜9

督波清吧麥當勞遊最慢通宵巴士車河海傍

有錢搵間工廈細房黎hea, 搵細藝搞
有車自己揸去啲少少偏既地方聽音樂

去大學hea囉

靚仔都唔比你date啦

賤人

點hea

好賤吖

食野，飲野，探險

新唔新年都要俾小費喇師兄

好開心

搵hall雞

去左邊到溝仔仔

咩溝仔仔 我無 邊使溝㗎

唔溝仔咁成晚流流長有乜好做

肥婆緊係去偷食肉 日燒正正子

貴到hihi喎皇室 依家新年仲要比多啲小費 不了

日燒有邊間抵食 ?

我唔洗通宵
正常時間就得了

試過通k
試過係旺角街頭鳩行
試過踩單車踩天光
試過係公園坐天光

其實我一個人
都幾無聊

得坐天光啱我

散步

冇住HALL 唔識搵
你識唔識

踩單車正吖
無租租係到阻住

咁又係 反正都溝唔到

你老味 我唔發力咋 發起嚟我自己都驚

我唔識 有咁張揚搵到嘅咩

驚比人打

抵唔抵食唔敢講 和匠我覺得ok嘅

第一個打鳩你

點解你咁白痴既

病左兩星期好頹廢 連街都唔想出

抖吓休養吓先啦巴打 好返曬就想出㗎啦

收皮啦你

其實都係有心事先可以做埋咁多無聊野

夜晚踩單車又真係另一種感覺黎

下次去試下先

無心事一早訓左啦

唔會屋企細我換左部摺車佢夜夜踩都似

我係一時時 有時純粹興奮唔想訓就想出去躝吓

傾計好嗎

好吖

仲唔訓

訓左未

Sing me to sleep

留完cm就去咗瞓

不聽alan walker了

點解唔俾我訓

下你冇瞓過？

冇 訓唔著依加去咗海旁望船 望人約魚

咁撚慘嘅 你成日瞓唔著？

係呀 所以成日搵地方hea

你都搵啲方法安眠啦 咁樣hea法唔係路 我指對健康

個人多野諗 一用腦就訓唔到 但係個腦又停唔到

渣ga 唔好用腦 你要記住 你冇腦㗎

但係冇腦嗰個係你喎

傾計啦

琴日又講完一句訓左

今晚冇啦

今晚無哂人添啦

做乜仲唔訓呀

啱啱先沖完涼 頭未乾好悶

我個on9得b呢

無人理你了
出去坐通宵啦

你地究竟有冇出去

留下名先

岩岩聽住 容祖兒 搜神記 聽到眼濕濕

成日想我出去坐嘅

咩你地 最近我都有朋友陪 冇得一個人出

忘掉誰是你 記住我亦有自己見地

你唔罐都無野好做架啦

打錯字
唔坐都無野好做

講到我廢青咁

掛住竹戈 ？

去澳門

需要你來被我屌

幹什麼啦

又未訓

如果唔洗返工我都想咁

我叫深夜小妹

幹你

幹返你

做乜跟我姓

幹你妹 屙篤尿照吓鏡先啦

因為都係夜晚出沒

我岩岩先返到屋企
深夜先係我出沒既時間

可以去d暗位睇有冇情侶打野戰

好啦咁我走

咁你有冇見過呀

又唔得喎

已經走左去旅行

重遊舊地9行

同女友去打野戰搵緊地方時, 見到有PAIR 係度攬攬錫錫緊

我會係屋企拎枝紅酒，酒杯落屋企樓下飲，飲到三四點開始醉就返屋企。
好撚毒

拎埋酒杯

去咗邊到

...

都幾chill 坐公園飲？

越南

訓左未 樓主

食巧西

未啊 無得返屋企

一般般啦
可能我太仲意食重味野
覺得好清

養生啦on9

介唔到口吖

哦 好悶 有無女女去

Y..

行長途
試過幾次夜晚行
通宵行到朝早

無吖你都唔同我去

乜你依家講嘢咁噁心嘅

屋企整嘢 不方便

屌柒你吖！

整咩整到無屋企返

要裝修

我要從善戒粗口 唔屌柒返你了

其實你係傻尻

訓公廁算啦咁

上連登求收留大把厹爭住俾個家我瞓吖

從善！

一個人唱k有咩問題

係吖我陪你啦

半夜渣車入新界走一轉兜兜風
再去油站放低部車
入油站便利店淥個杯麵食

人生一大享受

到時唔知係你毒親人
定人好毒親你

係喺櫃臺講一個人尷尬啲囉 不過之後會試吓 獨行俠

死厹就抵屌啦 不屌不行 吔屎啦你

一定係人毒親我
利申死mk

我記得有條片介紹間通宵cafe 架樓主
頭先google 就咁keyword search 通宵cafe 搵唔到嘅
之後係open rice逐個名睇一次記得番 叫dog 99 cafe
再google 終於搵到

多謝你 原來香港真係有

通宵返工

試完話我知如何

仲話從善

原來開喺深水埗 夜晚多唔多蝻㗎

對住厹從條閪咩

新開既一間精品咖啡店
我都識個老闆

果頭都無乜野
都幾安全的

其實佢太子深水埗中間

淨係得厹先可以陪你

咁都好啲 搵晚去chill chill先

今晚啦

要休養返一排先 哩排日日都好chur

飲啡咪就係去休息放鬆下囉

要睡眠休息

唔洗理架，我都係太口痕無人陪先自己唱

狗公我返黎啦

咁快

過去都係渡下假姐
差不多啦

懶到街都唔想出

想靜下

手信呢

留係屋企都好嘅 做乜都得

手信就無 手就有一對

420

咩意思？你生日？

屌 手冇咁吸引

無咩特別既手信喎又真係

我想食越南河粉 肚餓

屌我又真係買左啲即食河粉返黎

有冇調味粉㗎

有吖肥婆

肥你老味死賤精

哎喲喲
仲唔係比我講中左

屌好賤 收聲吖

平時鬧我個陣又唔見你會收聲

駁咩嘴吖 瞓先早抖死鏟

有次凌晨落街食m記，食完番屋企條路望住海聽住同杰倫都唔錯，最近見好多單車想試下搵日租下跌下

減肥吖一齊

搵日邊踩邊聽姐撚啦

嗱即係你係死肥仔啦

我認

你搞咩肥咗 我記得你嗰陣唔肥㗎喎

機鋪

份工唔洗做
日日坐

得閒就做尖啦死肥西

揸車去海邊吹風

加上以前有做
宜家反差更大
呢個星期開始復操！

聽住先囉 肥西

收皮
一齊肥

我好懶 唔想郁

唔得咁嫁！

屌 男人諗乜

做咩吖又 請講

點講喎

試下講
我會聽

你話太熟就唔方便講姐

佢同你好熟所以唔講得

咁我將佢交比你啦

ok
樓主話俾我聽
我叫佢唔好上黎呢到睇

on99

點解有啲男人咁迷戀我㗎！

出街落公園或者有啲小徑嘅位坐/訓起度聽住歌望住個天鳩吓鳩吓有時都唔錯

想加入 變左小圈子post ?

冇小圈子啊 歡迎歡迎熱烈歡迎

幾有詩意 不錯不錯

我又唔好飲酒
我都想知可以去邊

無圈子過
鳩 up post

上面有講間cafe呀 開通宵的

你都唔去
得個講字

波b!

忙吖嘛 早排放假就話啫

柒頭皮！

食屎啦你

得b

八婆

我想減5kg

輕斷食

做運動

7分飲食3分運動

我一個月冇咗5kg了

點輕斷食 晚餐轉食粟米片有冇用 我唔鍾意麥片吖

典做到㗎 清失戀？

唔係失戀但少抑鬱 今日又少咗1kg
不過本身都唔輕

森美個隻輕斷食就係限自己得8個鐘進食時間
其他時間唔食野

琴日凌晨放工一個人係街行有種強烈孤獨感，覺得好正

而家自己一個係公園飲緊酒

見到有班女坐左係公園度

快啲返去啦

你有咩搞呀

聽朝返早準備訓

如果早一日既可以收留你

凌晨出街影相，好正
去留意下一啲夜晚先會出現嘅人和事

諗起Kai wong凌晨係中環影相，成日好想試下

咁當減吓肥 不過都唔可以咁落去㗎

Ok!今日開始做 不過好難喎 長期減肥可以用呢個方法咩

咁你想靜嗰陣就去行吓感受吓啦

中環應該幾多嘢影 try try la ching

我做唔到 唔食早餐開唔到工
自己google下啦

咁你夜晚嗰餐食少啲早啲食囉

我夜晚食一舊飯仔嫁炸

屌咁咪得 點會做唔到

但戒唔到糖吖！

lm

收埋佢咪得囉
食咁多糖無益呀

飲咩都要走甜

屌奶星 牙痕食咗個魚柳bell 我個輕斷食呀

死肥仔

好想做廢青，唔洗俾時間呢樣野阻住，鍾意去邊就去邊 我好鍾意深夜一個人係離屋企遠既地方一邊上網查點返去一邊慢慢行既感覺

呢一年真係肥左好多！
一齊減啦！決心戒糖先！

算啦
輕斷食唔岩你既就做多啲運動！

我瘦左
增肥失敗

唔想知吖 同我繼續食 食多啲

盡量啦 瞓陣教先

好悠閒

又肥又懶

我今日唔舒服吖 要瞓吓先得

小妹是垃圾屎廢青

學啲呀叔囉
拎收音機/唱機
去海邊釣魚

有興趣可以下就同我打羽毛波

又肥又懶又孱

收皮啦 點知做咩冇啦啦會眼發炎

我依家盲人咁 不了

我想拎喇叭去播歌跳舞

偷偷地喊啦一定係

教我跳舞

冇囉 可能成日玩手機搞到咁

我叫龍懷騫

想學跳舞

我屌 男人唉

其實啲男人咁易發脾氣係因為佢小氣定冇安全感

你地變左圍爐

一定係因為小氣。男人係唔會因為冇安全感而發脾氣，最多只會唔開心

有咩你就講啦八婆波

我就從來唔發脾氣既
諗起都覺得自己戇鳩

其實都會既

男男女女都需要安全感, 都想要有人錫
不過大家睇野既重點唔一樣
其實只要互相尊重已經 ok

邊有 隨時入嚟嗲都得

唉好撚難做人 但係我又唔係佢條女都想管我咁

睇死你都係on99俾人食住上㗎啦

唔係女友管乜Q 呀
定你地曖昧緊

曖昧掛

去到咩地方先
就係夜晚一齊出通宵街呀

如果係大家都有感覺既
會管少少都合理

叫雞

岩吖
賤過狗既我

Molamola 所有嘢完啦

俾你做我隻狗 吠聲嚟聽吓先

食屎啦你
你做我隻狗我都要考慮下

你地出左街hea未？

屌呢期好忙 冇好時機出去fing

屌比仔飛吖我

未一齊點飛吖

又係 屌

無愛可失
得不到相戀別說失戀

吊魚

唉 買宵夜食算

咁又唔好自暴自棄

肚餓吖 冇食到dinner

忙緊咩吖

冇忙 係冇心機所以冇食

有心事就講啦好心你

痴線 咁嘅咩 唔講

飛鏢

都好喎 小妹未玩過飛鏢

又唔會笑你

扮完女人未吖

我都會係咁
自己一個總係想行吓
因為深夜唔想訓但又會唔開心
係咪會有一齊深夜hea吓團

唔好成日欺凌小妹ok？我想要啲有內涵嘅溝通

雖然開喺5p台 但小妹唔打算組團呢

反正依家等條仔仔返嚟先再算囉
唔知是咪小妹出pool的好機會

夜晚出街，
會先去食麥記。
然後會搵個隱蔽的停車場。
泊個隱蔽的位。
訓教。
就黎夏天會多昆蟲

有人比人釣住左啦

佢淨係想同我出去炸

知唔知醜吖阿生

橫掂都唔得閒溝仔 是但啦

我相信你係想

成日係到扮哂忙咁

屌你啦 做緊deadline fighter呀

讀緊咩

屎片吖

妖
唔想講就算

咩喎屌 都唔知做到幾點

仲上連登！
專心啲！

做乜吖

你做乜柒鳩啫 我聽日先做算 瞓教要緊

督促你吖

求其落間bar挽就ok

發生咩事吖清

落親都係睇人玩only btw挽你老母

不了 今日繼續做

做完帶你落街散步

咪懶熟啦

Ok bye

有意思咩？ 緊喺玩啦，無人會笑你架